估唔到呢個世界有d咁殘忍冷血既人 好心寒。。。。。。。。。。。

羊仔死得好慘

咁平既？邊到

mikiki呀

羊B我地去食

組團食個真羊B自助任食團，點睇?

冬天最鍾意食

💔

好呀
羊B想食咩呀

死肥羊咁肥 遲早俾人捉去湯左你

肥絲呢

正

怎麼可以吃兔兔

想食